胡志偉去郊野公園食午餐

香港正爆發新一波新冠肺炎疫情，限聚令將於今晚午夜起再度收緊，包括全日禁止堂食。民主黨胡志偉就率先體驗禁堂食的生活，走到飛鵝山用膳，更表明是要響應司長呼籲。

政務司司長張建宗昨日公布一系列收緊限聚令措施，被問到禁堂食後，戶外工作人士如何用膳時，他抛下一句，未有限制在郊野公園用膳，又提醒切勿污染環境、胡亂棄置飯盒，並且注意個人衞生，旋即引起郊野公園用餐的熱議。

胡志偉今日就在社交網站上分享，稱工作後未進食午餐，於是攜帶一盒曲奇去到飛鵝山進食，更開宗明義指「響應司長呼籲去郊野公園食午餐 」。

好撚Chill

我要見指揮官

青島啤酒？

有車去邊食都得啦

屌你仲要係過年既藍罐曲奇

都話民主黨係鬼全力配合晚共所謂防疫工作

飛鵝山有車ok la

似楊協成

仲有去返九龍東既郊野公園

似Jolly Shandy

食邊隻曲奇

食完 入車同助手整返q
爽到震

似coke light

Jolly Sandy??

政務司司長張建宗昨日公布一系列收緊限聚令措施，被問到禁堂食後，戶外工作人士如何用膳時，他抛下一句，未有限制在郊野公園用膳，又提醒切勿污染環境、胡亂棄置飯盒，並且注意個人衞生，旋即引起郊野公園用餐的熱議。

食乜

好明顯係

佢FACEBOOK D改圖好似進步左

可以更上一層樓
拍段VLOG，由出發到食完，簡單剪接，唔洗花巧
藍絲會睇既質素就夠
要對抗藍絲KOL就係要靠佢地本身有名氣既人

離晒地

九龍返工要上飛鵝山同馬騮山食飯
港島返工係咪要去大潭或者上山頂食

我見到佢都覺得熱

下次食嘉頓雜餅啦

想上飛鵝山食叉燒包

30幾度呀師兄

致癌呀

對得住醫護手足

睇左好多次都仲係覺得好型

可惜九東太多人選,唔到佢

真係有改善

可能智勇提佢

做乜鳩，咪又係揸車上去

sarcasm姐, 笑下咪算

望住個景梗係要配啤酒啦 好chill

好型

張建宗應該真心覺得好自豪 有人聽佢講咁做

可能PR 就係連登仔

行左幾耐？
佢知唔知放lunch得嗰一個鐘

買碗牛腩河啦，近排hit

—————————————
(轉)

是咁的，我做地盤。
今日晏晝放飯，我買咗碗牛腩河加啤酒。

「阿哥，無咗堂食喎。」粉麵店阿姐話。

「得喇！阿叔我單手拎住黎食！男人老狗，我唔驚熱既！」我。

阿姐冷笑咗一聲。
當我行出麵店，打算去附近公園坐低慢慢嘆。

我心諗，你班香港人真係唔捱得，外國人都係咁樣野餐咋！

點知…公園被紅膠帶封晒，唔講以為入面有命案發生。

算數！我行過去人少少嘅路邊食！

正當我打開個麵，諗起一個問題。

仆街…戶外口罩令，我一除低咗，咪犯法囉？！

唔緊要！我去商場啲後樓梯食！

好多廚房佬，晏晝落場都去嗰啲地方訓覺，仲有冷氣！不知幾爽！

點知，我一打開商場後門，見到已經有兩條友喺度食緊飯。

「室內限聚令兩人啊，過主啦！」其中一個話。

於是，我行晒成個區所有屋苑、商場…全部後樓梯都被人霸晒。

最後，我只好入去商場廁所，每格都有兩個人食緊飯！

我想食個飯啫，點解要咁對我喎？！

「你唔介意嘅入去食囉。」清潔廁所嘅阿叔，打開廁所放雜物嗰格畀我入去食飯。

我入到去，搬開啲雜物，坐咗喺廁所板。
突然間，一陣臭味傳過黎，隔籬廁格條仆街，食完飯即刻屙！

算數，我真係好肚餓…
我打開碗牛腩河，啲麵脹鳩晒！筷子夾極都夾唔起！

我飲咗一啖已經唔凍嘅啤酒，好苦，好澀
好似我人生一樣咁苦澀。
嗰一刻，我忍唔住喊咗出嚟。
我唔敢抹眼淚，因為我啱啱先醒起，我唔記得洗手。

（完）
後記：屌你老味弱智政府，我連寫個故都覺得科幻

擺乜撚野pose

午餐食曲奇

比狗打到好貼地

初選屌完真係有轉到fb張相

爽死

硬食TG真係好型

應該話九東席位太少

我要食午餐！

轉晒style 關公做得好

戰神

飲咁烈唔怕醉？

好撚好笑

好唏噓嘅中年男人

PR好就氹得掂你班兒登仔

獅威⁉️⁉️⁉️

笑死

打卡第一，投票最尾

佢段新片好痴線

同意
太多藍絲kol洗港豬腦

佢段新片食埋油

孤獨的美食家

食飯得一個鐘 仲要去郊野公園

行雲千片 悠悠是青天
我共你可以 度過幾個十年

好過啲衝出黎指住自己話係本土既人

Who.jpg

獨自在山坡 高處食雪糕

胡志偉究竟請撚咗幾多個打手🤣

原圖食緊藍罐

PR好左
又可以入立法會關鍵時刻投票支持政府

腎上腺素爆晒，tg都唔撚驚

佢真係大個咗好多，型撚到呢

a

係車入面食咪算，佢係咪做多左？

諗起captv條片

終於識玩

幾廿年人最型今次

政苦D屍長幾時示範下

佢終於請左班 有用既議助 幫佢洗底

退無死所!

幾型

＋民主黨創黨幾廿年最型一幕

食飯得一個鐘 上山食完再落山要幾耐

約咗女同事聽日上扯旗山食我條腸

Push!!

Diu, presses wrong, push

嘉頓藍，紅媒金主嚟

佢痴咗咩線

道地罐裝綠茶下話

山頂涼好多

一路直播一路行上去呀麻！

懷疑係度招攬左的連登仔入團隊

仲開埋ig

胡志偉好貼地

開新post未
好痴線

真

On9佬，行上去就話姐，五十步笑百步jm9

幾好笑

一係你打返個曲字
或者你自己認on9

咁撚近食真係好撚辛苦

識玩左，應該影下啲汗珠

咁撚型

其實點解?
唔係規限哂所有公共地方咩?

其實民主黨換左胡志偉做主席真係從谷底反彈既印象

好artistic 痴撚線

睇完我終於follow 左佢

我都係

對事，咪咁on9做傻仔endorse港共啦

胡志偉真係好型
好正

唔係飛鵝山嚟

DQ左其他就到佢

老鴿覺醒

一定係飛鵝山 下面大大個慈雲山

叫佢見字坐直啦

飛鵝山下面唔係慈雲山
山頂亦冇馬路

個tg喺佢隔離爆都仲可以面不改容呢下型一世

痴線無口罩

...

終於有PR

睇相都覺得熱

睇見都覺得熱

我要見commander！！！
仆街有聲既

可以做第二幅Banner

熱狗奶確認輸，又帶大家樂姐姐口罩走精面。多謝提醒

又腩河但麵漲

屌 梗係唔係飛鵝山頂
飛鵝山道呀

支持胡志偉 傾好23條